有無人廿幾歲都仲係要父母照顧，自己唔識得關心佢地？

成二十幾歲人都仲係要父母照顧，唔識得主動關心佢地。唔識煮野食，老母日日放工都要買菜煮飯，有時又好懶自己唔肯幫手做家務，老母返工煮飯洗碗做家務一腳踢 。

畢左業做左一年野之後依家仲要失埋業，日日係屋企過左3個月。老母時不時叫我搵工但都仲未搵到。永遠都係老豆老母打電話比自己，講2句就急著收佢地線，自己就唔識得主動打比佢地關心佢地，之前老豆出國公幹左2個星期都無打過一次電話比佢 唯一叫做孝順佢地既就係返工個一年每個月都比一半糧做家用。

點解成20幾歲人都仲咁廢嫁

第日到佢地病重既時候就會後悔點解以前冇好好分擔父母既工作量

你唔講仲以為係我開post tim 我好過你少少 就係識煮野食

個個都咁孝順 ？

知道自己有問題仲唔去改咁你就真係有問題

煮嘢食做家務有幾難

step 1 搵份hea工做住先

step 2 自動做家務

step 3 開始煎下蛋 炒下菜

求其有d 世藝 做下
或者增值下自己學下野咁都好啦
成世人流流長 無可能要父母照顧一世架

仲廢過你